點睇警權一日大過一日

起底罪又有
拒絕展示委任証又有
便服日都玩埋
安全島U-turn
公然打記者
辱罵立法會議員
市民喺M記話佢哋兩句 直接捉人
仲叫人同佢隻揪
：
：
：
真係唔知點撚算

生活喺香港已經夠辛苦
做香港人更辛苦

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

班犬好似打哂興奮劑咁

警員便服日

三權好似漸漸歸一

香港人真係好撚忙

誰惡誰大誰正確,最慘係冇野可以管制到佢地,所以先會有"記住有事唔好搵警察"呢D咁荒謬既說話

真係好希望自己後代可以好自豪咁同人講
自己係香港人

記者都夠膽打

真係當自己係錦衣衛

7月7直情係有班暴徒強佔警車同埋裝備犯法啦
全部無number, 買件背心就做得犬架喇

淘寶買頂帽又得

下次遊行服飾就背心啦

隔離po有巴打話整件Polite背心都幾正

仲有煽動暴動，個肥仔扮示威者搗亂嗰個

仲有個女警
著哂便衣去影示威者大頭